\beginsong{Amaos}[by={Kairoi}]
\beginchorus
\[C]Como el \[G]Padre me a\[Am]mó, \brk \[F Dm]yo os he a\[G]mado. \[G7]
\[C] Permane\[G]ced en mi a\[Am]mor, \brk \[F] permane\[G]ced en mi a\[C]mor. \[(G)] \rep{2}
\endchorus
\beginverse\memorize
\[Am] Si guardáis mis pa\[C]labras \brk \[F] y como her\[G]manos os a\[C]máis,
\[Em] compartiréis con ale\[Am]gría  \brk el \[F]don de \[Dm]la fraterni\[G]dad.
\replay
^ Si os ponéis en ca^mino \brk ^ sirviendo ^siempre a la ver^dad, 
^ fruto daréis en abun^dancia, \brk mi a^mor se ^manifesta^rá. \[G7]
\endverse
\beginverse
^ No veréis amor tan ^grande \brk ^ como a^quel que os mos^tré. 
^ Yo doy la vida por vo^sotros, \brk a^maos ^como yo os a^mé.
\replay
^ Si hacéis lo que os ^mando \brk ^ y os que^réis de cora^zón,
^ compartiréis mi pleno ^gozo, \brk de a^mar ^como Él me a^mó. \[G7]
\endverse
\endsong